{
    "question": "apa lawan kata dari diligent, generous, friendly, easy-going, creative, two-faced, rebellious, aloof ?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Diligent &gt;&lt; Lazy<br>Generous &gt;&lt; Stingy<br>Friendly &gt;&lt; Unfriendly, Hostile<br>Creative &gt;&lt; Uncreative<br>Two-faced &gt;&lt; Honest, Sincere<br>Rebellious &gt;&lt; Obedient, Docile<br>Aloof &gt;&lt; Friendly, Sociable",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-singular-dan-plural-dari-regular-dan-irregularse-473",
            "question": "Sebutkan contoh singular dan plural dari regular dan irregular,selengkap lengkapnya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Singular and Plural Nouns\n\n<span>\n\n</span>\n\nKata benda atau nomina mempunyai dua bentuk (form) kata, yaitu singular dan plural.<br>\nSingular nouns digunakan untuk menunjukkan suatu benda yang berjumlah tunggal atau satu, misalnya:  a computer, a chair, a train, a player, a teacher, a taxi, etc. Sedangkan plural nouns digunakan untuk menunjukkan benda yang berjumlah banyak (jamak), misalnya: computers, chairs, trains, players, teachers, taxis, etc.<br><br>Singular nouns umumnya disertai determiners (a/an, this, that, the), misalnya: a river, a castle, an idea, this book, the man, etc.<br><br>\nUmumnya plural nouns dibentuk dengan menambah huruf -s di belakang kata benda yang akan dibuat dalam bentuk jamak, misalnya: boats, bats, houses, rivers, computer, boys, girls, etc.<br><br>\nPerhatikan catatan dan contoh pembentukan plural nouns berikut di bawah ini.<br><br>\nNomina yang berakhiran -s, -ss, -ch, -sh atau \u2013x ditambah akhiran \u2013es. <br>\n- bus  --&gt; buses<br>\n- glass --&gt; glasses<br>\n- dress  --&gt; dresses<br>\n- branch --&gt; branches<br>\n- church --&gt; churches<br>\n- beach --&gt; beaches<br>\n- sandwich --&gt; sandwiches<br>\n- witch --&gt; witches<br>\n- brush  --&gt; brushes<br>\n- flash --&gt; flashes<br>\n- box  --&gt; boxes<br>\n- fox --&gt; foxes<br><br>\nNomina yang berakhiran \u2013y, diganti dengan i kemudian ditambah \u2013es.<br>\n- baby --&gt; babies<br>\n- family --&gt; families<br>\n- story --&gt; stories<br>\n- fairy --&gt; fairies<br>\n- puppy --&gt; puppies<br>\n- housefly --&gt; houseflies<br>\n- library --&gt; libraries<br>\n- city --&gt; cities<br>\n- lily --&gt; lilies<br>\n- party --&gt; parties<br>\n- dictionary --&gt; dictionaries<br><br>\nNomina berakhiran \u2013y yang sebelumnya terdapat huruf hidup atau vokal (vowel), langsung ditambah akhiran \u2013s. Kecuali nomina yang berakhiran \u2013quy, -y diganti dengan i kemudian ditambah \u2013es (soliloquy --&gt; soliloquies).<br>\n- key --&gt; keys<br>\n- monkey --&gt; monkeys<br>\n- donkey --&gt; donkeys<br>\n- toy --&gt; toys<br>\n- boy --&gt; boys<br>\n- cowboy --&gt; cowboys<br>\n- day --&gt; days<br>\n- tray --&gt; trays<br>\n- runway --&gt; runways<br>\n- chimney --&gt; chimneys<br>\n- trolley --&gt; trolleys<br>\n- valley --&gt; valleys<br><br>\nNomina yang berakhiran \u2013f, diganti dengan v kemudian ditambah \u2013es.<br>\n- half --&gt; halves<br>\n- leaf --&gt; leaves<br>\n- shelf --&gt; shelves<br>\n- wolf --&gt; wolves<br>\n- thief --&gt; thieves<br><br>\nBeberapa nomina yang berakhiran \u2013f, hanya ditambah akhiran \u2013s.<br>\n- chief --&gt; chiefs<br>\n- roof --&gt; roofs<br>\n- handkerchief --&gt; handkerchiefs<br>\n- cliff --&gt; cliffs<br>\n- puff --&gt; puffs<br><br>\nDan beberapa nomina yang berakhiran \u2013f bisa dijadikan plural dengan dua cara di atas.<br>\n- scarf --&gt; scarfs or scarves<br>\n- hoof --&gt; hoofs or hooves<br>\n- dwarf --&gt; dwarfs or dwarves<br>\n- wharf --&gt; wharfs or wharves<br><br><span></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-globalisasi-dalam-bahasa-inggris-457",
            "question": "Pengertian globalisasi dalam bahasa inggris..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>the change when the world feels so near. because we can get much and easy connection with other people in aroud the world. it&#039;s so easy.. and it help the development proccess of culture,lifestyle. from the side of attitude. globalization can make peoples being consumtive, it will create the bad attitude like egoist, prestige,ignore ,esteem. so that, therefore globalization can make the positive, negative effect ,but thats depend on us how the way you are to face globalization</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-artinya-lapangan-sepak-bola-dalam-bahasa-inggris-313",
            "question": "Apakah artinya lapangan sepak bola dalam bahasa inggris",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>football field</span> jawabanya<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "football field : lapangan sepak bola",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "speech-contest-terjemahan-bahasa-indonesianya-adalah-885",
            "question": "Speech contest terjemahan bahasa indonesianya adalah....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "speech contest = kompetisi pidato<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "maksudnya itu artinya dalam bahasa indonesia yah?<br><br>Dalam bahasa indonesia artinya :\u00a0lomba pidato<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-kalimat-dengan-kata-1-security-2astonish-3comfertabl-285",
            "question": "Buatlah kalimat dengan kata\u00a0     1. security\r\n2.astonish\r\n3.comfertable\r\n4. emptiness\r\n5. silent",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "-my job is for the security\n-the bed is so comfortable\n-no one will silent,if the teacher is angry\n-can you full my empitiness heart?\n-this astonish is not belong to you!\n\nJadikan aku yg terbaik ya!",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Security: The security was chasing thief\u00a0<br>2. silent: when in the library of all students are expected to be silent\u00a0<br>3. comfertable: life should be made \u200b\u200bcomfortable\u00a0<br>4. emptiness: emptiness makes us hollow\u00a0<br><span>5.astonish: the situation is very astonish</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "descripition-text-about-museum-fatahillah-3-paraghraphs-106",
            "question": "Descripition text about museum fatahillah (3 paraghraphs)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "The Jakarta history museum, also known as<em> Fatahillah Museum</em> or <em>Batavia Museum,</em> is located in the Old Town, Jakarta City, Indonesia. The building was built in 1710 as the <em>Stadhuis (city hal) </em>of batavia . It&#039;s opened in 1974. This building was the administrative headquarters of the <strong>Dutch East India Company and </strong>later of the<strong> Dutch Government. </strong>The current building was constructed in 1707 by the city government.<br><strong><br></strong>The building resembles the Dam place in Amsterdam, consist of a main building with two wings on the east and west\u00a0as well as sanding building used as offices, court rooms, and underground spaces are used as a prison. Facilities are library, diner museum, souvenir shop, cinema fatahilah, mosque, etc<br><strong><br></strong>Ativity. from 2001-2002 the jakarta history museum of arts program held every week nusantara II and IV for all 2003 jakarta history museum. This event focuses on the nuances of betawi art<strong><br><br><br><br></strong>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "develop-the-following-sentences-with-adverbs-of-mannerplace-and-204",
            "question": "Develop The following sentences with adverbs of manner,place and time \u00a0 1.The ant worked 2.The crow ate a piece of meat 3.The rabbit ran 4.The wind blew 5.the girl was carrying a pail of milk 6. the dog was walking 7.the stork drank 8.the tiger killed a lamb",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1) the ant worked hard together to reach their place<br>2) the crow ate a piece of meat and it flew away<br>3) the rabbit ran quickly through this way yesterday<br>4) the wind blew softly in my place last night<br>6) the girl was carrying a pail of milk and walked to her home<br>7) the stork drank the water from the lake\u00a0<br>8) the tiger killed a lamb to have lunc in a farm<br><br><strong>semoga membantu^^</strong><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "create-dialogs-based-on-the-situations-below-situations-1-you-a-323",
            "question": "Create dialogs based on the situations below    situations 1 : you are at farewell party at your school. a friend has just finished singing a song well. you offer compliment to her. and she rejects the compliment. what do you and your friend say?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>me\u00a0 : your song was so amazing <br>him : thank you again <br>me\u00a0 : we&#039;ll split up .... <br>him : yes ... but I hope we&#039;ll meet again someday <br>me\u00a0 : I too ..... <br>him : I&#039;ll see you again, you have to promise we will meet again <br>me\u00a0 : yea ... I promise you, and someday we will meet again</span><br><br>arti:<br>aku : lagumu tadi sangat menakjubkan<br>dia\u00a0 : terima kasih kembali<br>aku : kita akan berpisah....<br>dia\u00a0 : ya...tapi aku harap kita akan bertemu lagi suatu saat nanti<br>aku : aku juga.....<br>dia\u00a0 : sampai jumpa lagi,kau harus berjanji kita akan bertemu lagi<br>aku : ya...aku berjanji,dan suatu saat nanti kita bakal ketemu lagi<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-dialog-expression-of-plan-804",
            "question": "Buatlah dialog expression of plan...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Nancy :hai, Nan....<br>Arum : hai,,,<br>Nancy : Rum, I have a plan to our class in this holiday,<br>Arum : hmmm, what?<br>Nancy : We will go to Amri&#039;s home, his home at highlands, how? are you agree with me?<br>Arum : I agree, we must tell our classmate ,,,<br>Nancy : Yes, when?<br>Arum : faster is better<br>Nancy : yeh...<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislahlah-100-kata-benda-noun-lengkap-dengan-artinya-470",
            "question": "Tulislahlah 100 kata benda (noun) lengkap dengan artinya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u2013 account \u2013 artinya: rekening, akun <br> \u2013 achiever \u2013 yang berprestasi <br> \u2013 acoustics \u2013 akustik <br> \u2013 action \u2013 tindakan <br> \u2013 activity \u2013 aktivitas <br> \u2013 actor \u2013 aktor, bintang film untuk laki <br> \u2013 addition \u2013 tambahan <br> \u2013 adjustment \u2013 pengaturan <br> \u2013 advertisement \u2013 iklan <br> \u2013 advice \u2013 nasihat <br> \u2013 aftermath \u2013 buntut <br> \u2013 afternoon \u2013 sore <br> \u2013 afterthought \u2013 renungan <br> \u2013 agreement \u2013 perjanjian <br> \u2013 air \u2013 udara <br> \u2013 airplane \u2013 pesawat terbang <br> \u2013 airport \u2013 bandara <br> \u2013 alarm \u2013 alarm <br> \u2013 alley \u2013 gang <br> \u2013 amount \u2013 jumlah <br> \u2013 amusement \u2013 hiburan <br> \u2013 anger \u2013 kemarahan <br> \u2013 angle \u2013 sudut <br> \u2013 animal \u2013 hewan <br> \u2013 answer adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: jawaban<br>- ant \u2013 artinya: semut <br> \u2013 ants \u2013 banyak semut<br> \u2013 apparatus \u2013 aparat <br> \u2013 apparel \u2013 pakaian <br> \u2013 apple \u2013 apel <br> \u2013 apples \u2013 apel bentuk jamak<br> \u2013 appliance \u2013 alat <br> \u2013 approval \u2013 persetujuan <br> \u2013 arch \u2013 lengkungan <br> \u2013 argument \u2013 argumen <br> \u2013 arithmetic \u2013 hitungan<br> \u2013 arm \u2013 lengan <br> \u2013 army \u2013 tentara <br> \u2013 art \u2013 seni <br> \u2013 attack \u2013 serangan<br> \u2013 attempt \u2013 usaha <br> \u2013 attention \u2013 perhatian <br> \u2013 attraction \u2013 daya tarik <br> \u2013 aunt \u2013 bibi <br> \u2013 authority \u2013 kewenangan <br> \u2013 babies \u2013 bayi <br> \u2013 baby \u2013 bayi <br> \u2013 back \u2013 kembali <br> \u2013 badge \u2013 lencana <br> \u2013 bag adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: tas<br>- bait \u2013 artinya: umpan <br> \u2013 balance \u2013 keseimbangan<br> \u2013 ball \u2013 bola <br> \u2013 balloon \u2013 balon <br> \u2013 balls \u2013 bola <br> \u2013 banana \u2013 pisang <br> \u2013 band \u2013 pita <br> \u2013 base \u2013 dasar <br> \u2013 baseball \u2013 baseball <br> \u2013 basin \u2013 cekungan <br> \u2013 basket \u2013 keranjang <br> \u2013 basketball \u2013 bola basket <br> \u2013 bat \u2013 kelelawar <br> \u2013 bath \u2013 mandi <br> \u2013 battle \u2013 pertempuran <br> \u2013 bead \u2013 titis <br> \u2013 beam \u2013 balok <br> \u2013 bean \u2013 kacang <br> \u2013 bear \u2013 beruang <br> \u2013 bears \u2013 beruang <br> \u2013 beast \u2013 binatang <br> \u2013 bed \u2013 tempat tidur <br> \u2013 bedroom \u2013 kamar tidur <br> \u2013 beds \u2013 ranjang <br> \u2013 bee adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: lebah <br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "book=buku<br>table=meja<br>chair=kursi<br>pillow=bantal<br>knife=pisau<br>cupboard=lemari<br>desk=meja belajar<br>door=pintu<br>eraser=penghapus<br>pencil=pensil<br>pen=pulpen<br>marker=spidol<br>whiteboard=papan tulis putih<br>blackboard=papan tulis hitam<br>window=jendela<br>apple=apel<br>bike=sepeda<br>bed=kasur<br>flag=bendela<br>board=papan<br>wood=kayu<br>pencil case=tempat pensil<br>bag=tas<br>pouch=tas kecil<br>shoe=sepatu<br>sandals=sandal<br>computer=komputer<br>paper=kertas<br>floor=lantai<br>cloth=baju<br>skirt=rok<br>short=celana pendek<br>trouser=celana panjang<br>trash=tempat sampah<br>crap=sampah<br>dust=debu<br>wardrobe=tempat baju<br>map=peta<br>globe=bola dunia<br>clock=jam<br>wall=tembok<br>fence=pagar<br>blanket=selimut<br>aduh apa itu udah 100?capek ngetik nih",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}